法官應與黑警同罪

法庭外破壞法治既行為就乜都睇唔到
香港人既就重判

Agger

一向都係咁講

手足

Agree

明顯判決嚴重不公
準則不一

獨裁政權統治之下的警察法官都係幫兇

Justice is to been seen to be done